小妺妹一句KO麥當勞經理

買完等餐果陣親眼目睹。

個小妹妺7，8歲左右，略肥。
以下係佢地對話，

小妹妹：一個3號餐 加 一個豬柳漢堡。

經理：要豬柳蛋？

小妺妹：唔係，要豬柳漢堡。

經理：（大聲）豬柳蛋$11，豬柳漢堡$13！

小妹妺：咁要豬柳蛋走蛋。

經理：（細聲）哦。

經理好心幫個妹妹慳錢都俾你講到咁，你面對嘅世界真係咁兇險，咁多對立？

不嬲咁叫架啦，腥香港人？

標題與內文不符
辣殺

經理抵讚

麥當勞經理一句KO小妺妹

M 記, 腥港良心

想食個小妹妹

其實豬柳漢堡 改返 11 蚊咪算啦 , 搞咁多野把撚

成件事好反智

食埋佢家姐肥絲大隻

好似講過係張包紙既問題

8歲港女

而家唔係無得走野咩

多舊蛋貴2蚊
成件事真係好弱智

之前做不嬲都幫人走蛋 廢事幫m記賺咁多

其實有沒念過呢個以經係經營手法之一
1.可以制做到話題（間接宣傳）
2.多隻蛋平2$（營造到好似好低既錯覺）

有巴打講過喇

都話左m記太多蛋